大鑊，普選=自決=港獨，基本法竟然有港獨元素

點樣懲罰本基本法好？

求李飛解答

點搞

又要釋法